朋友都會撬人牆腳

係咪得我一個係咁？
本身各自識A同B，因緣際會下就決定介紹B俾A識，諗住多個人好玩啲，點知後尾AB friend左，仲飛起埋我，真係

屌佢老味
拍拖撬人牆腳咩宜家 條撚屌好唔好意思

會唔會你本身有問題

根本冇人想同你玩

點解會飛起你
你有冇諗過